冤冤相報何時了？

冤冤相報何時了？
往事知多少
廢老今日又揮刀
故國不堪回首月明中。
雕欄玉砌應猶在，只是朱顏改。
問君能有幾多愁，恰似一江春水向東流。

敵人倒地之時

until the day that Carrie Lam resign.

冤冤相報何時了？
往事知多少
廢老今日又揮刀
港人不堪回首六月中。
獨立調查應成立，黑警錯唔改。
問君能有幾多愁，恰似一江春水向東流。

林鄭落台唔等於贏

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

冤冤相報何時了？
往事知多少
廢老今日又揮刀
港人不堪回首六月中。
獨立調查應成立，黑警錯不改。
司長能有幾多愁，遠見星星之火不思籌。

冤冤相報何時了？
往事知多少
廢老今日又揮刀
港人不堪回首六月中。
獨立調查應成立，黑警錯唔改。
司長能有幾多愁，遠見星星之火不思籌。

冤冤相報何時了？
往事知多少
廢老今日又揮刀
港人不堪回首六月中。
獨立調查應成立，黑警錯唔改。
司長能有幾多愁，遙見星星之火不思籌。